{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4864&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "둔산 갤러리"
    },
    "text": "当宿泊施設は、常にお客様に良いサービスを提供するために努力しています。 たくさんのご利用をお待ちしております。 宿の内部と外部に大型駐車場が運営されており、計40台の駐車施設を保有しています。 地下鉄の情報では市庁駅と炭坊駅があり、各号線に位置しています。 宿の近くにはロデオタウンと映画館(MEGAボックス、CGV)があり、徒歩30秒以内に行けます。 市役所駅からは政府庁舎、裁判所、検察庁、警察庁まで徒歩5分で行けます。 大田市立美術館と芸術の殿堂へは宿から徒歩8分で行けますし、大徳研究団地までは車で0分で到着できます。 儒城ゴルフ場までは車を利用すると5分かかります。 客室内部にはワイファイゾーンと電子レンジが設置されています。 フロントではセスコ加盟店へヘアアイロンのレンタルが可能です。 追加でご案内する事項は、一般ツインルーム客室の基準料金は2名基準で策定されており、最大定員は3名です。 3人以上で追加人数がいる場合、追加料金が発生します。 特室ツインルーム、団体ルーム、オンドル客室も2名基準で策定されており、最大定員はそれぞれ4名です。 追加人数がいる場合、追加料金が発生し、決済は当日現地にて行われます。 また、2004年生まれのお客様は2023年2月から宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は常にお客様に良いサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿の内部と外部に大型駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはロデオタウンと映画館(MEGAボックス、CGV)があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅はどこにありますか？",
            "answer": "地下鉄の情報では市庁駅と炭坊駅があります。"
        },
        {
            "question": "市役所駅からどのような場所に行けますか？",
            "answer": "市役所駅からは政府庁舎、裁判所、検察庁、警察庁まで徒歩5分で行けます。"
        },
        {
            "question": "美術館や研究団地へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "大田市立美術館へは宿から徒歩8分で行けますし、大徳研究団地までは車で0分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはワイファイゾーンと電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "一般ツインルーム客室の基準料金は2名基準で、最大定員は3名です。追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特室ツインルームや団体ルームの最大定員は何名ですか？",
            "answer": "特室ツインルームと団体ルームの最大定員はそれぞれ4名です。追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "2004年生まれのお客様は宿泊可能ですか？",
            "answer": "はい、2004年生まれのお客様は2023年2月から宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 408
    }
}